課過金比攬炒巴，光時，立場，大J，呢刻對黃圈好迷

你話你要眾籌，搞好多野幫手足，我即刻課。
半年人工比攬炒巴，結果差啲攬炒埋自己工都冇得做。
見你光時對抗大集團，貴2-3成都冇所謂，結果係幫人供樓
見你立場日日都出live跟到好貼，原來又影高清大頭又中立場，反侵反到似大公報
大J請佢食完沙律就乜能都冇
倒頭來乜都冇做，錢就袋左，數就走埋
到底黃色水魚圈係咪靠呃靠出賣左手足

信就信係手足就會明

我就係信撚左

回覆前請先起底 波台狗一隻

你駁到咩？你捐過錢咩？

你而家係咩台 老友

佢當左呢到cctoy

有冇人都一樣做左on9

就係因為覺得on9所以做都冇做過

我做左超級大水魚，幫人移民供樓師

唔知你5毛定Pr 啦，比啲新意啦好冇，你唔悶我都悶啦，有返啲專業操守好冇？

你駁啦？駁唔到就5毛pr 一係你refund比我

水魚又唔係得你一個，唔好咁

cctoy會員係咁吹雞叫人課，但佢哋都係睇住人哋課，你叫佢哋點駁

禾刀系,,,
每年比左100年人工佢地,,,
比zor10年了,,,

上年腦沖血，課過比 迪哥 同 光時，好在好早斬覽。

想問波台有咩得罪你

手足個種情誼你明咩

你似5毛同pr多好多，一個po都味開過

呢個會員有個P字喎 屈人唔使道歉？

佢臭利狗

你啲人工唔課都係比馬會架啦

利狗唔識道歉，全部一撚樣

5毛還5毛 道理還道理 樓主up兩句條友已經駁唔到 黃圈仲點行落去

按左兩層樓比星火

輸比馬會心服口服

同埋我起左底先回覆

行開啦知名五毛

完全唔同玩法，大j法律到宜家都唔知去左邊，但馬會都會比番你睇支出左幾多

點知名法？有證書？

課完媽咪麵只小丑 轉個頭cancer死

老實講，香港人，不意外啦

所以我由day 1開始1蚊都冇俾過

無啦啦俾幾萬蚊人，咁同信倫敦金有咩分別？

就算屋企人都會有山埃貼士啦

要信我只會信自己

唔反得侵真係連登定律黎
反侵=藍屍

呢個堅好笑，捐曬比佢先話比人聽末期，成場運動就係冷氣房9up幾句

攬炒巴拎左3000萬去左英國屌緊女啦

攬炒巴吹到咁勁，點樣唔課

Cctoy九成中學生來點課

我講真話都5毛

嘩堅唔堅，不過星火有做野掛

佢地痴撚左線，接受唔到現實

1日50萬 真係使鬼炒股咩

分化簡單抹去5毛極難
班5毛而家老屈講真話既人5毛先了

何韻詩撐拜登我祝佢死全家啦

我第一次見人末期cancer仲可以咁撚精神上連登吹水

連狗都仆街啦，SP就唔俾人識就識bam9人，但騙子仲可以周圍出嚟呃錢

米25

佢同性戀一早要死啦

成人台識sp得喎

我上波台識sp

全部都冇捐過

大把連登仔仲課緊比top up妹paper chan

係 耶穌都係咁講

做人係咁架啦，你唔比佢地呃，都會比其他人呃

你捐錢比「香港」，同啲大陸閪比人以國家名義情感勒索，本質係冇分別

連狗都係靠呃人起家

發達既發達 水魚既水魚

駁到未

其實真係痴撚線，大把衝衝子打份牛工，生活成隻狗咁，冇人幫

反而你課過金既對象全部好撚有錢，根本唔需要人幫

講笑點會咁戇鳩

其實呢個都乎合弱肉強食，強者愈強，弱者愈弱既理念
怪就怪自己唔夠醒目

捐撚咗勁多m
血本無歸

留嚟叫雞仲好

仲叫雞？要咩女有咩女了

眾籌籌埋女

為人作嫁師

唉 我係你就當買個教訓啦 仲係度大大聲講俾大家知係水魚

樓主好嬲比人呃曬d奶粉錢

黃色cap水圈

連狗正仆街黎！

衝衝子好多都係比班冷氣軍師水出黎衝

冇話水唔水既，決定權始終係自己手，只可以話有錢有文化果班一定係等D窮撚去衝，爭取到，佢地資產就GOGOGO，爭取唔到，自己又唔使上身，有少少錢跌出黎俾612又可以拎光環。就連依家要捐錢拎救贖卷都要捐俾D有錢，水門雞果D含家剷13000蚊請個人仲要串撚到

捐咗兩個月人工
咩都冇哂
香港人 真係有呃錢頭腦

偽造uid師

攬鈔巴攬炒咗美國 都叫冇做嘢?

我知道手兄你攰，我都係，
記住課埋我果份

仲有好多清泉
拉

半年人工...

根本就係黃色水魚圈
十間黃色 九間都難食到仆街 仲要啲服務態度差到好似欠撚咗佢咁

樓主無課612買音響 拉

綠日子尾到

91正皮

過左百

成日水人做乜做物既cctai唔係PR?
水人出去勇武 水人課金 水埋手足去台灣比人拉

老母面都有人課

專業打手先識點串鳩專業打手

慳番D錢對自己好D仲好啦，想幫手好多方面都可以自己出力，贖罪劵既野留番俾CCTOY班傻閪自己玩

概念嚴重錯誤
你俾錢佢地，幫襯佢地，唔係就係等佢地可以養車供樓，生存落去咩?
成個圈大家都生存到，成件事先至叫成功嘛?
收完你地錢，仲窮到冇錢開飯，租又交唔起，夥計養唔起，咁叫黃圈?
如果要一齊捱窮，我肯定唔會有人做囉，你自己開鋪做埋去
你課金課到冇錢洗，係你自己on9，同打機拎去抽寶箱一樣，唔好怪黃圈

正皮多過負皮

但佢地咩都做唔到好灰機

其實唔係太關攬炒巴事，俾人拉仲要坐嗰d先係真攬炒

重光先損都未遲啦，用光復後重光名義眾籌，捐嗰個都正弱智

我開左8個ac幫你刷

反賓蓋杜黑雞焦細？

你不如課俾我LA我請你食2餐飯

拉拉拉拉拉拉拉拉

唉 拉

黑係邊個？

heiB

生存落去唔係問題，問題係而家佢地咩野都俾唔到樓主，無事無幹憑咩要送錢俾其他人供車養樓

當然你話係樓主憨居先俾佢地老點，咁無野好講既，所有騙案既受騙人都係衰一時憨居先俾人昆

佢係范加爾team

全部收曬皮，香港人渣賤人太多

咁你想佢地俾到咩人？一手交錢一手交貨/服務仲唔夠？黃圈既目的唔係就係用黃店取代藍店，等商界聲音唔好一面倒，增加返黃絲係社會既話語權咩？
佢地手頭上有多餘資源下的確係可以做Extra 既野去回饋返手足，但唔可以擺上枱面講，真係講個信字，你好難去監察佢，你地又冇大台
另外，咩叫無事無幹送錢俾人買車買樓？你本身光合作用架？你衣食住行係咪都要用錢，冇黃店你咪幫襯藍店，當然啦，黃店有冇情緒勒索人就另一樣野
我覺得好多人斟酌緊既唔係黃店有冇人幫/ 抵唔抵幫，而純粹係唔想見到人賺錢，咁撚唔抵得就自己開返間鋪，唔好亂屌河馬

好能煩西 捐錢捐到你甘

你有冇損過

分化，拉！

秒

煲底見

我冇工返真係天橋底見

你點會無
你返工時數全港top5

on9 仔 人地多謝你啲傻仔
而家到你可以搞眾籌

咪能爆，我靠呢個po吸正皮黎升職

心水清

一手交錢一手交貨係無問題，問題係交到D咩貨出黎？你課俾立場，換黎既係影手足大頭；課俾蘋果，公開手足逃生方法，影手足逃走；課俾光時，10萬一個月人工俾一個CV垃圾既人；課俾攬炒巴so far叫好D既，叫做有D email俾番你去send

大J我唔熟就唔評論

樓主就係講緊佢出完錢之後得到既貨，更甚者對手足做成反傷害

如果客人一早知唔會俾到客人期望既野，話撚之你餓死都唔會俾錢你啦

正正經經一間黃店開門做生意賺到笑無人會講，又唔見光榮九份之類果D有幾何會俾人屌到反艇？因為人地寫到清清楚楚，你俾40蚊，真係俾番餐牌果樣野你囉

成日覺得人地屌佢地係睇唔過眼佢地搵到錢，你就真係概念有問題

唔講喇返埋星期六日捐多啲錢

識個朋友睇中黃圈條水搞ig shop，係咁易整幾個文宣story話自己係黃，而家連本身份正職都唔使做了..

哎！我都系

加多個眾籌老師

唔好灰，真係有手足受惠既，呢個圈有人血，亦都有真心想幫同路人，不過貨金要量力而為

連登不嬲水魚群

政治錢真係最撚易搵

做幾世都唔夠佢黎

咁就唔好講咁多
好多野講左就害死人，睇下個12個

有做野既就唔會同唔可以講，要知詳情既當初就唔好課
就係有你呢d課完又要問既攪到本來走到既人都走唔到

不過唔少手足既工作態度都

係啦 不要問 只要信

起一起, 波台狗

屌你老母，你係波台呀7頭

黃圈=耶蘇

thanks
唔知點解一講到黄圈波台就好似著左咁

炒巴，光時，立場
其實我冇失望
課左唔好回望
講個信字

綠日子尾機到

我on9我認，只係想大家唔好中伏

認真講政治，好多人正皮

大j點計

連登仔死都要攬住個滿目瘡痍既黃圈
同藍絲一樣噁心

兩睇啦

課金黃圈=中世紀買贖罪券，唔怪得知當年咁多弱智信

你而家先知？
係連登大把傻仔比人cap 水仲話支持

玩哂啦
屌你收公眾錢唔駛交代？
口碑又冇

無證無據，你話你賣咗層樓拎去捐都得啦

其他唔講 淨係講呢句
你知唔知咩叫攬炒？

喂，我信左

佢話攬炒高官，結果攬炒左我地基層

我知錯，但冇得refund，上黎圍爐點知冇人有捐，屌

大J點會冇用
好似換咗部新車
應該就黎閃人過日本

由佢向外國進行遊說開始
如果你冇預見到係想拎成個香港黎做賭注既話 難怪你咁容易比人炒

乜原來開過po就唔係五毛或or?

家陣樓主飯都冇得開 仲講咩賭注

大J都冇證據啦

未知做咩唔判斷住
不過就算冇預期
我都唔會話呃
有時啲野唔係想像中易搞
總之課左就信
講個信念

善用起底功能

五毛黎 負評上一頁

你光時唔會無單啩

所以我唔知而家仲講攬炒既人嘈乜

咁諗既就一早唔好課
大把野見光死，你課個小小害到人本來走到都無得走既你不如返去遊行吧啦

有地址，保障我私隱好嗎

幾年都忍唔到等唔到要問既真係唔好課

一早講明唔講得既野仲要人交代本身就有病

起底先啦

五毛會課攬炒巴

攬炒唔緊要 最緊要唔好炒到自己

傻仔信大j

大J點會無用？開左自家品牌賣衫比你再課囉

你收皮，你有冇課？一味一係屈毛，屌你老母

傻仔
我成場運動一蚊都冇課
幫咩都得 錢冇得價話知你死人林樓
所以我有根有車 你冇

錢冇得傾

傻仔
我成場運動一蚊都冇課
幫咩都得 錢冇得傾 話知你死人林樓
所以我有樓有車 你冇

佢似警察

我捐錢被人迫害都要拉？

老友，你對唔對得住手足

黑警係咁

起下底就知啦

人唔做做狗

我都廢事貼

屈毛狗收皮吧，個個po都係冇證據鳩屈

樓主信仰唔夠，黃圈係一種信仰，不要講回報。

要回報請買股票。

5毛
pr
藍c狗!!!!!

其實你地知唔知點解立場成日報lunch哥？
因為立場係靠上年場運動撈起
如果立場唔報有關政治既野，根本無野值得睇

未發生運動前 立場已經係垃圾，事實黎

課左三萬左右，當打機課金。

long time no c

心態有錯
黃圈本身概念係，如果我呢樣野係咪都要買，而黃圈又比得返同樣服務你，咁我不如就益返自己人
買光時，點解唔直接幫襯wiki wong然後慳返舊錢捐612呢

使唔使報晒幫過邊個著草呀？搏拉呀？
老蕭就算去咗台灣都唔會講到咁白啦

yes

問下時事台班人

義務幫人去旅行既有心人我見唔少，但有心到收錢幫人去旅行我就未見過

我只課過比612同星火
依家都有課比612，甚至我偏向612多過星火
始終無論申請程序幾on9都好，佢地嘅錢都真係幫人打緊官司
只要咁樣我已經好ok，而佢地款項都比較公開
至於其他唔透明嘅，唔知會做咩嘅，不了

見光死既野駛咁多錢

再多都有，你以為人地冒險既野會少錢

要安家費既唔叫抗爭
買玩具貴得去邊 地下搵到金主support啦
安全屋貴極咪一個月幾萬

你以為所有野都有抗爭者咩
船家、貨車、其他奇怪既野你覺得天跌落黎

講多句
就係見得光既律師講點義務上庭都收十幾廿萬
你成世鍵盤就柒少陣
食米唔知價

貨車幾撚貴要公開籌？你專門做人血呃錢
船家 果12個中左啦 仲行水路 之前都話唔行水路

收皮啦話我鍵戰報個價黎睇睇？
律師見得光既就咪撚拎黎講啦 九唔撚搭八

好人一世平安都話你作反
暗地裏好多野唔可以就咁講既

就算你條撚樣話住台灣
都未需要公開籌旗
咪撚合理化音響啦屌你老母

我起完，仲以為係隻支那狗添。

btw，見佢個名就熟。另外，今日又係5毛群起出動既日子，大家小心

你知家下去海外幾錢再講
柒左就認啦，定三毛呀